快撚d 攪區區10點落街散步活動啦，警狗佈防又可以撚狗，唔佈防就打爆哂d 地鐵站

屌，快d 攪

國♥際♥戰♥線♥需♥要♥你

☆Tg channel 在此 ☆

［請幫推行動post］今星期四：和你塞 美心MX

【929行動】大家好，我地係Chinazi。

或者全民晚上跑步練氣活動